[公証福將康樂神駒]十一月二十九日快活谷八場夜賽討論區

痾煙

出左街避到尾場
六寶五千幾

今日贏到笑

全日輸一隻
紅麗 不追了

見習騎師潘明輝表示，坐騎於躍出時嚴重受阻，其後主要由於賽事早段的步速偏快，坐騎被馬群拋離頗遠。他說，他催策「包勝」以追回失地，然而坐騎花了一些時間才能上前追上馬群。他說，其後「包勝」在直路上衝刺凌厲。小組告誡見習騎師潘明輝，儘管小組得悉「包勝」於躍出時嚴重受阻，以及賽事早段的步速頗快，然而小組告誡他必須盡全力確保不會令坐騎於陣上落後太遠。

曲尺手催策
最後又係告誡扮無事，仆街啦倒屎小組

三寶$62, 六環彩$66

熱 熱 熱

3win

金叻星四小福又見面

冇雷超
唔想睇了

真係開神仙三寶 仲要熱到hihi

又阻,笑死

腎仔又燈死田泰安

田泰安（「五十五十」）被裁定一項不小心策騎〔賽事規例第100(1)條〕，事緣於過了千一米處後在一段途程上，他容許坐騎在尚未帶離「喜旺寶」時向內移入，導致該駒於趨近九百米處時受到不必要的擠迫及失去應有的跑線。小組判罰田泰安由十二月十日星期日開始停賽，直至十二月十四日星期四才可再次出賽（兩個香港賽馬日）。在衡量罰則時，小組考慮了田泰安的良好策騎紀錄。

收到風 有隻準備去馬

笑死

連罰3鑊仲要唔俾佢騎G1賽日

同一隻馬

田泰安今季邊度有良好策騎紀錄
呢隻馬每次都攪到人好危險
重罰啦屌，去馬大撚晒咩

十二月十日 即係國際賽都冇得玩？

無啦

良好，上次都唔會停三日啦

告仔

笑死田雞又停 同一隻馬

其實今次都算重罰
佢四場G1冇得騎哂都一定有得騎
依家一場都冇 你都咪話唔傷

想問下巴打們第4場 第1場既冷門可以點睇？

第4場都唔算啊

星期三晚可能要返大陸冇得賭馬
各位巴打加油

今日出咗去無睇,點解北部玄駒會輸嘅？

會唔會天秋跑大爛地榨乾咗

睇返先 谷草馬王 跑田草係咪應該棄
咁田草winner轉谷 係咪追得
對手參差咁多

邊隻係谷草馬王 問x高x?

第九場條q 三班賽黎講算唔算新低

歡樂一生慢步速全程三疊加早段受阻都追得咁近
FIT 到爆炸

仁愛之星隻手曲撚到

鞍上人無返工

佢呢手馬無W
人唔笑狗會吠啦

頭2場做緊乜

頭場比隻有禮win左
邊有人估得到

痴撚線隻馬明明有佢左手拉住右手係咁咦R 兩野
點撚樣會冇呀屌

睇左好耐究竟有禮做過乜變到身
齋踱 上場直路一開頭已經散左

個個都估隻有禮係等落五班先郁手

個隻都唔係有禮嚟
攞明就唔知邊隻2班馬係度扮

淨係諗佢泥地馬，大部分人都不了
有禮配備上轉左，可能比左好多新鮮感佢掛

近期有幾隻泥轉草好似都掂

即刻諗起飛龍狗

呢隻無緣

仲有香江穏勝

香江穩披

再開心原來心律不正
呢隻都好好馬，全材跑法

有時係度諗
揀馬受賠率影響係咪唔係太好
但好多時會係度諗值唔值得搏

大熱門，熱到3.0以下我會諗
冷門唔洗諗啦

嚟緊禮拜三好似冇咩睇頭咁

好多時都係怕有啲過熱嘅情況
今日大注conte都掙扎咗一陣
好明顯馬有嗰個超班嘅感覺
但賠率方面一隻令我卻步
排隊落飛手震震數銀紙嗰下真係差啲縮

好過上星期三先
今個星期三都接受到
有啲馬都跟左好耐

康樂神駒

其實我果斷飛左CONTE，我搏佢唔得既心態。
你叫我買W，我真係唔會，仲要兩個開都無，升班，增程，係有少少難度。
我有歡樂小子，唔小巴打應該宦有，睇返條Q原來咁好分。

康神
如果轉返炒飯我會跟返，落班了。
海利多
希望都係炒飯騎

如果炒飯騎呢兩隻真係不離不棄系列

仲有冇人會追欣喜欣喜

我捕左好耐，但覺得時機未到
今場對手咁強，不了

11-24 關關雎 高廄退役
11-24 綠茵風采 姚廄退役
11-23 勁飛聖 賢 轉 容
11-22 實業風采 航廄退役
11-21 雄霸 菲廄退役
11-21 超有利 沈廄退役
11-21 正是你 李廄退役

冇仇報

收嗲啦

今日真濕滯
幾場見到太熱都無哂意慾買

香江穩勝前前一季係谷草1200已經好強
轉左去paul so之後上季靜係跑泥
不過估唔到今季第一場谷草1200米咁樣跑都入到q

奸廄下隻退役會唔會係強中堅

望完報名表都唔識搵隻馬膽

想問柒東騎太陽旺旺有無俾人問話

有

實業風采
減到要退役

旅英公爵 跎飛輪

想問下如果6號想入馬場食buffet
會唔會貴d? 洗唔洗早d 卜定？

搵我老豆上去騎都好過佢

天長地久個分係時候了

中華之光又谷草

全港最強灰馬？砌低二千堅尼季軍！新灰色神獸攻陷一班

即時賽馬 2017-11-26 16:20:42 HKT

0:00

目前騎師榜排第三的毛里裘斯籍好手田泰安，停賽期滿趕及今午（26日）沙田其士盃賽馬日復出，結果在第六場策何良馬房大熱門「五十五十」，勇奪戲肉一班1600米其士盃，補償早排停賽損失。

綽號新灰色神獸的「五十五十」初跑一班賽即勝，單Win及組合獨贏A1分別派21及16元。

舊年其士盃由「勢必跑」夥拍祈普敦勝出，並開出一條澳洲幫四重彩（二至四名騎師為柏寶、羅理雅及史卓豐）。今次袋鼠幫冇得再威，輪到田泰安捧盃。

灰馬「五十五十」早前獲馬會選為12匹超新星之一，此駒季內首兩戰全勝，上賽1400米只得第三，當日田泰安並因策此駒犯規被判停賽。

呢勻「五十五十」不但增程初跑1600米，亦是初跑一班賽，挑戰相當大，但仍繼續做大熱門，熱到2.1倍，可見幕後對其實力充滿信心。結果「五十五十」沿途前置守好位，直路一加速即拋離馬群率先衝線，以0.5馬位之先，擊敗今年愛爾蘭二千堅尼季軍「時時精綵」，完成本身今季三捷。

華將蔡明紹騎師傅告東尼的「時時精綵」後追第二；史卓豐座騎已故劉皇發遺下的愛駒「龍船鼓響」跑第三；續配何澤堯的「萬馬飛騰」得殿軍，四重彩派一萬六千幾。三T正獎冇人中，中頭關第四場已可收3,577元安慰獎。

田泰安與何良(左)

五十五十

中華寶貝 雷神

40分都跑4班...
唉心灰意冷，睇化左

【全球最佳騎師誕生】布文奪日本盃！天下第一高手冇影

即時賽馬 2017-11-26 15:13:01 HKT

高尚駿逸(1號)贏日本盃

布文
貴為日本馬壇年度終極盛事，於東京競馬場舉行的日本盃，例牌轉播來港受注。

今屆日本盃於這天（26日）上演，馬會將這項草地2400米一級賽，編做海外第一組第一場（S1-1）場次受注。結果本港馬迷再一次見識到，地道日本騎師同外來騎師的分野。

當中澳洲名將布文夥拍1號馬「高尚駿逸」後上一攻而破，爆14倍冷Win，為自己及練馬師友道康夫，勝出今屆日本盃。更甚者，布文給自己一戰定江山，事關佢攻下日本盃後，已篤定在積分榜擊敗莫雅，奪得本年度「全球最佳騎師」獎殊榮。

綽號天下第一高手的莫雅，今場策騎岳伯仁馬房的外隊馬14號「愛達荷州」，跑落冇料到落第，令佢輸馬兼衛冕「全球最佳騎師」寶座失敗。

今場日本盃跑第二是李慕華座騎次熱門2號「金之霸」，上屆冠軍1號「北部玄駒」以大熱門身份夥拍日本國寶武豊，沿用放頭戰略進行衛冕，惟末段力弱被超越，最終僅跑第三。第四名則由同屬友道康夫馬房的11號落飛冷馬「豐收節」配內田博幸拎到，四重彩派一萬五千幾。

「高尚駿逸」今場獲頭馬獎金3億日圓，此駒至今22戰得7冠5亞5季，去年於日本盃跑獲季軍，上仗競逐京都大賞典（2400米草地二級賽），以四分三馬位見負，跑獲季軍，今仗成功補中。

TOMMY

星期三既馬,就咁睇都有重心

不了

兩隻無敵終於用返牌仔

文家良條辣殺

琴日佢過關，救我一命

我頓得4隻馬跑
唔洗問又想休息啦 儲氣去到國際賽

金鹿想要了

啲電子大師紅麗 明明有得上都可以企係到

金飯碗
馬王輝強陣

原來金鹿 谷 0上名

尾場

唔會驚 拖就拖硬 到時再諗其他

好強...

馬王金鹿金秋

精彩傳奇件彩衣

點解揀歡樂小子

上一次谷草已經見到狀態唔差，琴日沙圈行圈都唔錯，加埋琴日場地起碼會有得追。
加陣田草1600太強，縮1400賺少少級數。
炒飯田泥HEA跑過，無換人唔放手既馬真係要跟多次。

不過無用啦，無以奇用兵，真係食風

精彩日子

咁遲多數無位

又學到野

無哂位喇
利申想book

原來睇番Stat A欄好平均，外檔一D都唔差

1200外面都差DD

田泰安又為五十五十停賽

今次輕微,明玩佢

其實抵死啦，國際賽88了

其實我覺得香港罰人唔罰馬好on9
應該好似其他地方咁，罰埋馬啦

早幾年加洲再豫打矛波

呢場真係好誇，正常要罰馬啦
記得舊登有巴打講過唔知日本定邊，一犯規就罰馬罰得好癲

歡樂小子就罰隻馬

係 我都諗起呢單
同埋牌仔唔比騎佢

雖然歡樂小子係唔錯，但因為一匹以奇用兵，搞到其他好多都跑唔出水準。

1800M擺係尾場
見今季都擺前D
今次D編場好似奇奇怪怪咁

比卡超1800跑尾場都見唔小次啦

日本都改左制，要睇影響最後名次嚴唔嚴重先罰

田雞搏老命騎5050都係唔想比雷狗搶姐，大家原諒佢啦

叻廠都唔似會轉人喎

轉牌仔就有可能
不過田停賽都操都証明好撚錫呢隻馬

香港係用試閘合格取代罰
罰馬停無乜意思，好難判定幾時係人同馬邊方面有問題

好友營個樣真係好撚正
又要列入迷輝名單

係啵
記錯左

呢度真係好多比卡超仇家

騎親五十五十都要玩下田雞

唔是罰馬停，而係打左矛波該場應該罰名次，
加洲再豫矛到咁，照比佢嬴
真係

安喜 紅衣優駿 勝利公爵 鐵膽王
呢d馬今季都有唔錯表現
有冇巴打搵到共通點？

Lm

轉走？

都係我容打底打得好好

都係馬主唔識ball

廢就廢

仲有紅褲精神

其實唔轉走可能都有呢啲成績
容啲馬係上到高班，起碼有質先
你無質點會有得上

炒飯手馬，a欄識騎馬

關關雎咩事退

廢得滯

A欄要買啦
咁我要返其樂無窮

方個陣幾強

方仔強陣

單一隻發盈喜都吊打容xx

日本呢條片水準高到，起碼有撚頭先。
馬會班desinger

其實五十五十如果肯既，可以放佢係一哩個度做後備，萬一有馬退出就可以補上。

條片真係好正
最鍾意佢漢字霓虹燈招牌果度
最正係佢唔係淨得日本馬名
有啲港隊馬，又有迪諾醫生

馬會每年都倒模
包裝就年年一樣，又唔係無錢
拎au比都唔撚掂，起新星啲垃圾就抄足
啲poster得啖笑

霓虹燈招牌一睇就知香港特色，又有漢字
美麗大師 精英大師 高地之舞 滿樂時 格格
好多都係曬入面

年年倒模真係重點
大頭整幾條上年盟主既片，好似紀錄片咁，唔係話唔好。
作為主辦地區，一條紀錄片，一條有啲特色，創意咪得。

重點係容廐用咩騎師做主力搏殺先

香港因為賽馬太過定型為賭博 所以佢好formal

馬會外判價低者得

利益集團包晒先真,唔改唔錯。

唔關事囉 條片整到花哩碌班長年賭仔邊識睇

啲廢老一定屌屌聲

啲廢老表示：我賠率就識睇，片？不了

最好大仆街大頭就岩喇

其實馬會落多啲功夫
一定會有人識欣賞
同埋呢個style太正經啦，根本唔會有人鐘意

唔改唔錯就真
年年copy 上年野

滿貫中環 莫雷拉
電訊大炮 潘頓

貴一舊
好似係

滿貫中環確認係廢物
呢場梗係買熱左身既四小福

架仔整既香港國際賽事專頁 好精美

終於搵人減磅

最好唔得

中華baby換拉
係咪暗示唔會爆啦

暗示唔想撈了

兩隻無敵過關

聽日一開飛啱水位
即屌注炒飯同田雞騎皇先

四小福今次都唔方冷 但又唔覺佢穩
頭場想博育成天下

幸福一生 容生打算玩一歲跑一次
7歲馬 係香港就係跑七次
呢隻會唔會又係寶藏

我跟得上一次都唔會唔跟今次
直插多次wp

牙康都忍唔住疾鳩綠寶 笑4

牙康：係呀，有時好鍾意啞開個脾呀柏寶，呢個騎師都好多花款

貓巴係咪唔出文喇？

短期內唔出
不過我都會係連登

田好少連贏2場 支持

田都係有惡馬

皇家魅力,一檔又係綠寶,有冇人打醒我

達哥跑得好地地都換人

信可成真

52000萬獎金
劍二十

忙到暈
聽晚啲馬上半場睇下算 下半場先參與都未遲

打自己廿巴先啦
勝利仔都可以變失敗仔
何況你隻皇家魅力

20萬真係抵玩

抵撚到爛啦,廿萬身價換5億2獎金

數數手指，今季皇天擊殺同奶仔可能係我嬴得到最多錢既騎師。

財神第二次流鼻血

會唔會比下心水
一路有跟開

成日都係到講馬
大家一齊傾下
你地想傾邊隻

嘩,今日上律師行d女女,不得了

俾人告？

講下隻中華豬潤

上去整機

今季愛狗，係人都知我次次出都迷呢隻，隨時變中華輸光。
級數最高，3檔幫左佢好多，1200預期跟人跑，縮埋爆一段。呢隻馬發力點係最難搞，貝湯美真係麻麻地，我頓就掌握得好好。
上一次谷草放散曬，我當佢無跑過，谷草性能仍然不詳。
有分頭就拖，太熱唔係迷開真係諗清諗楚先。

飛機

痴撚線㗎
長腳黑絲
d高跟鞋放檯底
點忍

摯友無敵搵個發夢既去騎

最好係4歲仔 仲有進步空間

金叻星唔配華將唔使睇

放低三隻公開俾大家鞭下
活力勇士,陀飛輪,海利多
夜少少先講點解要,又要去整機

希望唔好發夢，唔好搞啲創新跑法，咩留後爆一段。
兩隻無敵減減磅肯放既，威力大增。

呢隻馬根本好好馬，我真係唔知係咪過完谷草1650搞到彎左。
我諗試多幾鋪搞唔掂，馬房可能會殘忍少少閹左佢。

上季季尾靚到加陣
真係唔知搞咩

2隻都好檔

有時後上馬排個內檔都唔係好，重要睇騎師潘狗柏保個啲真係另願佢排外檔

根本睇下個騎師去唔去馬啦，去馬時內檔都左穿右插。
唔去時，牙拉都曲尺手，田雞都大外檔唔騎。

地主群英
金禧足球
盛勢東方
飛雲寶

gooooal

咁睇唔開

唔通要等埋主帥復出

今次田再輸，下次拉了

金叻強中一齊出
李廄Package

次次揀馬都揀左5 6隻出黎唔知點買好

簡左5 6隻出黎都會有 形勢 騎師 賠率 行圈 自己去衡量邊隻最好

第三場又係雷神重演上年中段發力

死我都買多次榮冠大道

臨場行圈，閘前真係幾重要
上個星期衰心急，買左十三少福妙，去到閘前又郁身郁勢，又急又緊張。結果跳左樓

無錯
大口仔個隻其實一般

快趣的都又急又起擒
但跑得幾好

大口仔嗰隻好多公公婆婆跟到叫曬窮
真係無陰公

快趣的好似例牌
有啲馬係倒牌大汗，又洩

今次都係不了
呢個賠濟唔過

買太陽旺旺果時都有7倍 冇啦啦開跑前變大熱 一開閘放唔到頭都知輸左

呢個天氣,如果臨場大汗就真係會扣分

貝湯美真係好難搞 跑谷草都係睇佢熟唔熟個場 如果未有績都幾難搞

佢谷草外檔幾好

隻架勢堂落班都跑唔掂 但又想拎黎做冷腳

唔知幾時先有一勝

識個牙叔 靠佢中兩次4連環，仲要係好分果兩次
佢不知幾開心，話好喜歡呢隻，因為好穩，又識得3344 令4重彩好分好多

上兩星期請左我食飯

試閘之星 太陽汪汪
卡生話佢腳法都知唔係1200馬

呢隻會買，搏休後第一場，唔得既就放棄。

四隻都望唔透有咩分析高見

4隻都GOOOOOOAL

馬會gooooooal

中!!!!!!!!!!!!!!!!

贏過1200都唔係1200馬

馬會宣佈羅富全馬房「福妙」、告東尼馬房「美麗威威」、麥菲文馬房「安銳」、呂健威馬房「英明神勇」，均已告退役。

「安銳」就是9月5日麥菲文馬房9駒集體於行馬機罕見意外中，導致1死8傷事件的其中一匹受傷賽駒。牠的一對前足系節骨裂，但沒有移位，而左後蹄球節有細小碎骨，意外後一直停操，延至今日終於退役。

9駒行馬機意外1死8傷事件中，至今已有「超強奇兵」死亡，「宸龍」、「善影」、「雄霸」、「安銳」退役，一共五隻已在港玩完。餘下四匹仍服役是「宇宙車神」、「加州靈驥」、「珍珠旺」及「幸運骰」。

本港騎師韋達已獲准請假離港，以便於12月9日星期六，在澳洲雅士閣馬場策騎「際遇不凡」競逐京士頓城經典賽（1800米草地一級賽）。韋達將不會因上述海外客串，而缺席任何一次香港賽事。

搵達少都唔搵我拉

馬會宣佈12月10日2400米一級賽香港瓶，兩匹愛爾蘭代表馬「伊士華」、「愛達荷州」均已告退出，無馬補上，此場只餘下12駒競逐。

2000同2400應該都有吉位

福妙 美麗威威

馬會:關我撚事

有巴基咪正

達少又騎壞馬

呢兩隻都冇乜緣 估唔到福妙咁快退
天竺美男
黎香港前俾人閹左不特止
黎到香港仲要俾行馬機整傷
依家退埋

無仇報 福妙
屌！

仲未敢試閘

原居盟友先係

喂喂喂,濕鳩谷草馬王會然係咪潛撚左水呀
聽日有咩"質新"馬推介
屌鳩人5p字都可以俾你屌返轉頭,見你俾隻金湶德真係笑爆咀,咁撚廢就咪拎出嚟擺啦

快利寶輸4個零馬位

福妙咁快退
之前七十幾倍果次中左正Q

育成寶貝你覺得今場仲有無place機會?
而家呢個賠率同場仲有好多可以1200米好手可以揀

呢隻馬一向打天才波，隨時入到黎。

次次有披我都有介紹比大家，唔知有無手足記得
今次我反而麻麻
不過華清都講得好，隨時殺曬又得

有一個數據大家可以參考,巴度黎香港成績最近幾好,而同佢串q 最多騎師唔係莫雷拉,而係同巫顯東已經串左3條q.
明天如果有巴度心水,不妨拖多注東東

認同
最近入p個兩場谷草1200都係亂黎

巴度今年難捉左..
我自己都係偏向佢騎冷馬先考慮

第6場好似好好賭

知道勝果場

點解四小福會咁熱？

點解會唔熱先

計班 中華之光 知道勝 田草class都幾高

仲唔訓....

知道勝對於佢上次退出有懷疑

中華之光俾多次機會,上次失望加上巴度騎唔起隻馬。

騎師王搏一搏咸成主帥副帥先

又係熱人

呢個馬房長期低水,跟紅頂白。

計哥俾人趕走埋

都好嘅
令到其他馬好分咗

中華之光返田草吧啦

我覺得佢分盡先黎谷博殺

沙田千四對手多，隨時遇到當家精選以奇用兵個類既馬

快樂神駒冷成咁

縮程谷1200 賺哂Class
部署捨難取易，田草再無優勢了

冷到得人驚

反而覺得皇帝冷到唔信

肥鬼:同馬主講落五班廿分先反彈四win

今日羊到錢派返呀當囝
追到放狗 有呀當講追埋好客先羊
在此為證

對於「有得威」目前的狀態，相信不少馬迷都有疑問。此駒本周二作返港後首次試閘，由李寶利擔任外父巫斯義的替工，出試1200米泥閘，馬主傲風團體兩位經理人黎仲明和劉慶輝，都有到場觀看，可見非常緊張愛駒的進度。

結果「有得威」在李寶利胯下沿途前置，末段保持勁勢，只輸頸位給「誰可拼」跑第二，不過黎仲明似乎仍未滿意。他說：「『有得威』今課試閘走勢都算唔錯，但現時仍帶點肥態，需要再收身，除了下月香港短途錦標，3月的日本高松宮紀念賽更是重要目標。」

劉慶輝則謙虛地說：「『有得威』在下月國際賽有唔少對手，所以我們信心不大，但希望牠能按原定計劃遠征日本。」睇番今屆香港短途錦標，外隊唔算太突出，「有得威」的主要對手，相信仍是全港最高分馬「紅衣醒神」。

死都唔上1600，過到幸運如意都過唔到華欣庭，1哩咁屎都唔試下，跑place都多過1200啦

七彩 有得再上？
豐盛人生。 真係贏過佢錢先追。。
買左田騎王

另外馬功臣隻垃圾馬繼續孭飛啦
中華豬肝係時候本利還啦喎

七彩明明沙田贏開，就算一千冇賽程都可以試下千二，點都要係快活谷跑。

威仔連2000都近過點解唔比佢上一哩
你邊夠紅衣如意跑

可能諗住蝦人

預期話中華之光田草唔夠跑
不如問下條肥西搞咩撚野先啦
再睇埋中華之光跟咩段速，贏過咩對手先啦

屌 真係燥

隻馬仲要依照靚
今次可能幫手拉快步速啦

諗緊屌返注騎師王 田定羅好

羅

田加陣熱過狗，唔太抵

東

直至一月尾都冇田草1200
谷草好合理，就算田草1400 都要1月1先有

放馬過來先好玩，玩到40賠跑3-4名，10幾賠?? 不了~

都冇賽程

死都要1200，方蛇理論?

晉

羅都得返4倍

拉

ching sick ma!!!!!!!

照買左

肥

冇form啊2200 2000都未跑過...

留名睇肥航今晚出估惑

上次心中有善 屌左出聲... 逼害我喜悅明狗...

諗起上日尾場入投注站,好多廢老都吹捧潘頓。
其實佢地捧馬有條路,今晚應該會幾支持莫雷拉

傲行者今晚重點

肥西真係垃圾嚟

上一次綠寶真係搵緊繃帶，好彩何妖照跟左少少，止左少少血

沒有莫雷拉的賽馬，還是賽馬嗎

邊個投注站咁高汁唔吹捧我們的神

毛里裘斯籍好手田泰安，剛戰停賽期滿復出即中三元，但因騎「五十五十」犯規，12月10日國際賽日開始須「坐馬監」停賽兩日。其實現時騎師停賽有得選擇日期，大賽日通常盡量上陣，田泰安卻偏偏停賽，令人難明。

田泰安好坦白話自己已盡咗最大努力，仍然無法喺國際賽當日四場一級賽搵到座騎加上屆時有唔少外來騎師客串一天，相信自己座騎數目唔會多，所以決定做座上客，選擇國際賽日開始停賽。

原來無坐騎

橙

成班馬主迫害我田

今日冇女女睇
冇黑絲昅

紅衣都貴佢亂騎 唔係都唔會比雞翼搶

隨時有驚喜
中過佢3次都過30倍

方鳩柏
同佢無咩緣 想睇佢散倉

屌！典解中環比左牙拉騎

佢輸左紅衣先換拉 拉輸左先換炒

田輸個場跑啱曬,我冇野插到佢,拉騎個幾場,我可以寫幾頁紙屌佢騎法

馬主識馬

想贏

識迷緊係迷俊啦

認真講，呢場抵搏，如果最後唔係成為大熱門。
今次回足曬，抽好檔，真係好大幫助了。搏牙拉啲韁搞得掂隻馬。

死追咁買緊係搵繃帶

我買左綠寶同何妖加埋兩次
呢位手足係咪有咩誤會

之前頓去晒馬都唔得

我食到頓哥頭兩次個披，見佢好就隻馬，去曬馬兩次唔得，之後不了。
主要係個韁口，走規問題。沿途一唔滿意，個頭fing到呢。
要搏就搏牙拉韁繩再好少少掛

暫時睇 柏寶, 祈普, 潘明輝 抵 d

今日史手馬絕對唔差

咁多問題飛左佢博第隻啦

今次刻意俾D冷腳，中到應該幾好分。

想要育成天下

不過1100磅都無，回得夠曬，抽好檔，用到牙拉。
我自己如果要買QPQ都唔敢飛

Keith Yeung今晚唔騎

Same

屌想重注有心人

如果真的太好 如錯看了都好 不想證實有沒有過傾慕
是無力或有心 像謎 像戲 誰又會似我演的更好
從眉梢中感覺到 從眼角看不到 彷彿已是最直接的裸露
是無力但有心 暗來明往 誰說這算是情愫

原來星期日鞍歌鬥旺蝦王

咩事唔跑

有無清同我一樣騎豬王買左其他騎豬

個人認為方仔D馬算幾好賭
只限跑馬地

騎師王已經買唔到
應該好快會講

笑死 方仔強陣

旺蝦王最後試跑賽咋。鞍歌邊有得鬥

方強陣 vs 696強陣

馬強唔強唔知
用嘅騎師就真係強陣

兩點已經收工 悶死我

返咩咁早放

電腦維修

Call g ?

GUN?

馬會剛宣佈，現年29歲華人騎師楊明綸因須接受一項醫療程序，今晚（29日）將不會出戰谷草任何一場賽事，悉數座騎將全數換人，如下：

場次 馬匹 換上騎師
二 幸福一生 祈普敦
四 有福氣 梁家俊
五 天皇巨星 李寶利
七 有心人 韋達

據了解，由於該項醫療程序，預計楊明綸將有一段時間不能策騎出賽，至於他何時可以恢復策騎，馬會將於日後再作公佈。

閹割手術

琴晚屌莎拉屌太勁

魅力之子點睇？
上次雖然1000 但係末段好追得

因為係容生度轉出黎

頭場東東有無機

咩病?
壞習慣?

佢話自己有好嚴重腰患
可能係腰有事

皓楠仔又傷，綸又傷
火車潘又回晒塘
而家仲唔係柒俊天下

仲有東東

鄭文賀圍爐搵食

呢個....

我講親就燈
所以唔講
新仔黎講keep住進步

搶唔搶架

通常身體不適就話身體不適,好少咁樣講。
而家就咁睇又唔似突然整親,反而似馬會check 到佢唔妥唔俾佢騎,直至搞番好先。

有無大師指點

係，佢自己應該有隱瞞
想賺多d結婚本先唔講住

可以重注

四小福大家點睇?

頭場潘狗天下

全泥宴呢

比人偷左電話 iphonex買得7日。。。 買番部廢機用之後無晒錢 用今個月最後100 想追番部電話錢

贏到派大家 請大蛇們出手

仲賭

梁家俊條腰都未有事啦
咁渣ga綸仔

梁家俊忍足八個月,淫kit一生完連環爆發

柒俊一手爛馬今晚想發圍都難

運財之星機會馬嚟
運財之星,湯智傑贏一條街呀

唔會係呢個賠率

潘頓有18倍屌得過 跑馬地24-30分夠贏 潘狗四隻牌面馬

賣左層樓了

琴晚我問 個個都叫我早啲訓

老霍星期五飛去睇個仔騎出道戰
唔知今晚會唔會贏返場呢

莎拉

訓醒 起身賭馬

啱啱放工 黎料

電訊大炮 潘頓

食完tea 準備賭馬

職賭真係唔同D，好淫......

我睇番哂片，原來呢隻馬好少有欄.. 今次應該有欄，大步馬會點呢?
同埋佢同中環一齊係入面，如果有人變奏就

啱啱先發現，精壯神駿英文名係king of mongolia

上次講完佔中論就要停賽

五班馬,真係難講。
貼欄但如果守中後位置,等運到往往仲難

搵完professor 準備度馬

搵professor度馬 lm等料

巴打 還完卡數等你地救命

On9 呢到唔會有人救到你
走啦好嗎

反炒黨又出嚟

呢場正路都唔慢，未必有人走先

我炒呢場跑法預測：
2檔 起步唔慢既四小福會守住最佳既4 5位 雷狗1檔佢實頂住你係2疊
金錢炮照理會搶 滿載而來都應該會擺前
咁就有最好既形勢

電訊大炮殺曬

好惡 真係當大佬趕人走

去高登問塑膠旺 （有方俊暉必勝理論） 同 應該幾型 拎上樓料啦

支持 我炒點會輸埋啲寒酸位
你估牙拉咩

上次場場入彎隻手生野咁 仆街啦
浪費金寶仔一片苦心

冇人踩 佢好跑D ge
一踩準備仆街

咁我希望救到下大家
R4 金鹿

唔知今次出閘快唔快呢

頭場電訊大炮

唔出奇留後唔攞欄 大外一氣最理想跑法

唔好累人啦
真心 仲叫人入火坑
睇佢還完卡數都累累地

2號咪走雞 4重4連拖埋先

緊係問谷草馬王俾咩料啦

用賭泥追野
我地呢d小賭唔啱你地玩大注的
我地小刀鋸大樹

大戶 大刀鋸小樹

放狗過來40倍win 跑第3 gooooal啊當囝

Agger
有閒錢咪賭 佢要追數又叫救命
如果佢賭十幾廿萬 你比料時個心安唔安樂

我地成埋捕住呢隻

一齊gooooal

搞到人要破產身敗名裂 安唔安樂

收到風 當家買左大注好客本色披

收到風 在當囝book左枱請手足食飯

上賽日迷田大勝
Goooooooooooal

腳踏實地 返工啦 賭不了 寧願你投資唔好投機

今日谷a欄係迷飯日

收到風 呀豬買左好大 留名開枱食飯

仲卜埋技師比手足梳乎
唔知技師叫咩名呢

一注40個

收到風當家買左柏寶騎師王

嘩我屌你

買得400大元 又屈,..
牙貓買左$1200 史卓豐P 呢D先強

一定要迷肥，冠軍練馬師!! 有幾多人做到?

前冠軍練馬師個倉得兩隻二班，有幾多人做到

告達理

係你啦！入錯行！

而家轉玩法，隻隻都都有得嬴
人人有功練!

Ching sick ball!

告達理:邊個夠我慘!!!!!!!!!

今日同professor傾毛澤東
一於支持巫顯東
認真，東東今晚手馬唔錯，睇佢爭唔爭氣咁解

今日唔係香港唔可以睇住/聽住賭好唔開心

頭場舞得掂滿載而來先算

頭場， 6,7,8,9

咪係

四大騎師

下半場啦
上半場個幾隻我覺得次少少

雷爺 生生性性唔該

今日我田騎王 ok？

ok

仆街落到騎王大熱

咁信我們的神

雷神係邊個？ 香港冠軍騎師啊！

我炒

支持你女婿啦

上星期呢

跑出彩虹 咁冷

六環彩 有冇邊位巴打有心水

掛住扑野唔得閒騎馬

無人要金錢炮?

2,4,7

拖q唔諗佢

貪好分頭 拖金叻星都唔要電訊大炮

賭得未。。。。。快d啦

隨時都賭得

財不入急門

金叻星開季打左自己好多巴,今次不了

想入場俾女女聊

田雞要搵錢 又停賽

知舍今晚直播
陣間搞掂就link

想問下之後可唔可以長期做直播
我阿sir要移民去新加坡
新加坡好on9,一播賽馬,881 app會播音樂,myavsuper會黑畫面
有冇可能長期做到

網台聽聽唔聽到？

澳洲的朋友表示支持

都唔得,一到重要關頭就播音樂

咪就係

其實知舍一直面對好多問題
一來場地 二來器材
我地成日都要周圍去黎走去撲場地 俾人趕走都試過
直播器材比較簡陋 直播畫質同音質都一般
我地盡能力做直播啦 谷草一收工飛過去真係好chur 第朝仲番工

已經決定R1攞莫蕾拉做膽

你又知人忍足8個月？

岩岩開始係會好難

跑出彩虹
不過全部踱步 做腳
膽要金叻星 博田雞
拖埋飛雲

有冇野可以幫到手
可以facebook pm我

代表滿貫中環會贏

馬唔錯 但我擔心會塞
馬群未必拉得散

頭場睇黎趕唔切 放低隻心水半冷天賦致寶
轉左倉 賀賢都幾緊張佢
拍跳見到力度幾夠 評分都稍稍有利 可以小注位置

倫仔係咪做live做得太高調比馬會周?

之前渣車去跑馬地之前都live爆料

我自己都跟過幾次中環

中過佢q

希望有啲冷腳

宜家最重要係固定直播場地..同埋金錢
多謝大家咁支持我地
我地會盡力做

老巫，racing touch外地用唔到
最快係呢個

最快係知舍

吹奏多次
鄭文賀開飯

btw racing touch外地應該冇問題
亦唔使vpn

金錢炮

R1- 滿貫中環
單棍位置 1.7可熱食

分析: A欄 一檔輕磅夠好跑
仲要有雷拉 雷神THOR!!!
即場佢個位置會回飛 所以應該有@1.8-2.0

頭場雙響炮

唔得,試過曬
一到入閘就播音樂

笑4 播音樂

網上賽日收音機得唔得
我係澳洲時都用到

新加坡都河蟹得咁勁

新加坡唔得
如果我阿sir要去睇馬,要曬成百蚊港紙搭去馬場睇直播

貓仔有咩心水

拿，呢啲嘢我係你就唔好亂講
racing touch就話晒都official

滿貫中環

R1 7

新加坡啲電視台冇轉播？

GUN 6膽拖7

冇

6> 2 10 11

8910 12

今日真係寧願買少d都唔買熱門
隻隻都隱憂多到乜咁

飛雲 機會黎啦

今日想迷下炒

新加坡賽日收音機要用電腦先得

一變奏完全唔同曬

12-11-9

金錢炮飛雲寶

又係金錢炮

竟然係呢隻變奏

滿載而來訓矮頸

金錢炮呀

中環

屌你老母飛雲寶

兩隻滿都咁

單棍w

屌你老母莫雷拉

威哥呢排都俾好多馬華將博

做馬？

好在潘頓都有個place

五班真係少賭為妙

打皇牌果然有啲料到
買呢隻因為實在太鬼

步速慢撚到 默契波

雷拉無晒力既屌

屌 7 拖佢

唉
賽前驚佢短直路衝唔到上黎
點知有變奏

呢場啲水準
下場呢堆再出真係乜邊隻可以跟進

假馬...

前段鬥慢

三隻一變 其他仲訓緊教咁

炒飯369

其他唔出

1:43.37 幾班時間

笑撚左 邊捉到11

屌仲買左6，7，9，12
曬撚左隻12

R2 歡喜心

呢隻同幸運神駒一個道理

比佢殺左條單T2x3

9搭12條pq得$88

中左飛雲呀
但冇買

潘狗同阿咪組合 又有P

Goal 真。goalllll
乞衣 12 9

澳門六班尾

+1

中左9 無買

韓國時間

新加坡沙地賽時間

新加坡沙地慢到

老老實實 呢場啲步速智慧高下立見

/ R 2 好友營 / 46 / 3 1 1 1 1 / 龍虎切 / 7
/ R 2 旅英公爵 / 54 / 4 1 0 0 2 / 華可可 / 1
/ R 2 旅英公爵 / 48 / 3 2 0 0 2 / 羅承傑 / 4
/ R 2 旅英公爵 / 48 / 3 2 0 0 2 / 鄭恩地 / 4
/ R 2 旅英公爵 / 42 / 2 1 3 0 1 / 啤酒園 / 11
/ R 2 旅英公爵 / 36 / 1 4 0 0 2 / 真係簡單 / 13
/ R 2 旅英公爵 / 34 / 2 1 1 1 2 / 四連環 / 14
/ R 2 旅英公爵 / 22 / 1 1 1 0 0 / 真名 / 17

今晚又有電算機神

又中

今場李寶利醒呀 咁慢步速即刻走

啲馬真係掙札咁返嚟

買左7,9,10,11
就係唔信金錢炮繼續有 屌

Yes !!!!
Goooooooal

點中

邊個嚟

Gooooooooal

下場田1w3p追
搭條q pq巴度

Goooalllllll 用西拉減分咋

好彩瞓左 無追中環

廢老咁妹下妹下

亂鳩咁買 6 9 11 位置q中左

莫雷拉作客gooooooooal

點解我睇睇下覺得一馬當先好有機

我頓主場又有位置
Gooooalll

呢場欣賞 點跑算忍下手
其實佢同泡泡達人我都鐘意

咁快有巨額過關

咁撚廢係出面開po 搵食 bin 撚到佢明年今日

R2- 9歡喜心

分析:
根據慣例 雷神頭場唔去馬
之後個場就會去馬
檔位都唔錯 埋到欄就應該上到名 咁好分 值搏!!
位置都有@3.6

注碼分配參考
1W3P

好大仇口

Gel定先

who

好勁 又然...

皇天擊殺 細細地買披算

知邊個了

買撚左炒飯 點goal
搵緊繃帶

諗住捉精選當前同埋隻快樂火龍

收到風 貓仔買左10k p

仆街 我都鍾意皇天

7》2 3 8q

再黎慢步速好友營allkill?

跟到步速有機會

比料唔中就笑鳩人

Same 素仔

比下料姐

佢地好似有仇口

same road

我 唔敢俾料了 唔想俾人屌了

點會,不過谷草馬王俾料大家就一定要聽
金湶德九個半馬位

快樂火龍上次贏好似夢幻形勢
今鋪度度先再算

雞翼騎師王旅英公爵輸打氣區

2 3 10 11 熱頭冷腳

呢位手足真係好想休息

柏寶識出閘係咪好穩陣？唔放頭都應該守到box sit 位？

霍利時2.6

今場欣賞算

我驚佢真係sit到過終點

好友營啪啪啪

拖歡喜心

7 8 9

仲熱過拎2黎拖 巨額過關打劫

呢場快樂火龍 howw see

gd

P

火龍要直前

唔鍾意呢隻

Well done

5+8

比料個啲小心啲，唔中因住比人屌

直前要輕越 not火龍wo ching

返去同告達理一齊食火龍果

炒飯騎皇一野回到9倍

上季跟佢中過5x1莫雷拉 夠買幾隻橙食

補一注先

呢到好多私仇

中唔中都比人屌啦 一堆人亂屌

歡喜心 拖 友營格

信多次雷拉

不了
個個信佢就4455
冇人信就起勢炒
佢手馬唔似夠分拎騎豬王

一馬當先咁早綠格

公爵 捉冷門好勁
細細個係充巴個post到聽過你個名

19ily

2,5,7,12

皇家達人

買到著綠格

唔止炒飯 個鳩個騎師都係濕鳩底

柏寶有冇食過落隻馬到

屌你老母柏寶漏閘
又打巴自己

一馬

貓巴

所以今場欣賞算

最尾打到落7.1

一馬當先 wp goal!!!!!

跑咩

打劫呀！

史卓豐好波 唔叫你皇天擊殺啦

一馬當先睇佢行圈行到好似跳舞咁，好輕盈

次次冇人講賽果

齊齊中
孖寶過關

搵哂柏寶個隻做膽

7 2 12 9

準撚到 又中

好友營無力

精選直前
成日都出隻冷

7.1 屌你老母

隻好友營郭能由開跑到過終點都同佢玩緊 又fing又片乜都有齊

屌您柏寶慢閘

佢下場係咪又貼西拉
不過歡喜心下場再出真係要睇了

以後咪制

傻仔改既名都用就知on9 la

佢跑馬成日登下登下又fing又片

仆街好彩攬返條2 12 PQ

次次買親初出都奶野

柏寶想笑撚死人咩
一馬當先幕後d信心真係強
之前場場都跑得好差下

谷草馬王又出嚟搞笑

今晚好假 唔開心
佢有好位唔攝係要係出面 好古怪

我豐手馬真係唔差囉

呀寶仲差過呀達

所以尾場果斷飛起勝利仔係明智

呢隻fit撚到中段唔駛推已經愈去愈有

尾場仲要唔要勝利仔好

試閘踢雪糕筒

自動波加速

打埋我ok?

好嫩水下

成日覺得能叔d動作好大

傲行者 欣喜 要多隻天長地久

保住第二偷笑。

又黎到最鐘意既2200M

一問完即刻見到你講
我今朝仲掙扎左好耐

英式騎法嚟,咁樣last先真正爆到隻馬最後嘅速度

直情係無走規

隻 好友營 好似好渣吓咋噃

隻馬唔知係咪比個磅扎死左

切忌做膽

第五班都唔知得唔得

一陣跑得重差過火車

呀田
Goooooooal

之前話買泡泡達人個位 係咪真係休緊息

睇沙圈真係好緊要....見到狀態fit往績唔弱，檔位好，已經肯定會去馬

勒能動作仲大過郭能

傲行者又比杜生騎

隻馬出嚟都幾好睇
同組對手唔多

仆街精彩 李寶利我屌你

部能騎將男同幸福指數好好J

孖寶叫38
補飛補5 2好唔好

走規未熟姐 遲啲應該會係幾好馬

我都識出啦
R3-9進綵

分析:
根據慣例 雷神頭兩場唔去馬
之後個場就會去馬
檔位都唔錯 早段跟前 就應該上到名 咁好分 值搏!!
位置都有@2.8

注碼分配參考
1W3P

燈

牙俊騎皇帝有無人要

呢啲騎功先係硬朗,真正同你去馬

想要 但犯本，要左10&12

呢隻晨早比我頓用盡

翻步慢, 又生, 最尾又無力

增程400米

將男
隻馬又大份wo，認真砌落去好好睇

金如意次次都拜神
佢其實攰唔攰

3 一行圈又用晒D力

/ R 3 康樂神駒 / 36 / 2 2 0 1 0 / 挪威的公爵

擺低隻去食飯
精彩樂韻 有啲超既感覺

好搞笑

佢個名解釋到嘅

腳ok？

唔係嘛
想買tim

拜得神多自有神庇佑
you know a steel

有分頭可試
驚攤長左，無爆得咁勁

呢場繼續唔買
完全唔明傲行者點解可以係咁呃錢

其樂無窮屌唔屌得過 好中意隻馬

康神位置

蘇出兩隻 潘去馬

好驚佢搏多左
我都好鍾意呢隻，隻馬啲色水同個磅睇落去保持到

試少少撐佢

我allin左

like馬同人
問題係佢未試過轉咁多彎

4 7

潘神

雷神係時候拎分 1 7 9試試佢

欣喜欣喜 我豐keep住ok?

進綵贏過都唔騎 騎宜隻就知去馬了

Really g chi

6,8

最後都係買了佢

靠呢場了

係囉
大可以騎返5/8/9吖

45

做愛Q

唔見左大師分析嘅
唔識買了

請支持俊仔騎王

2>7+8 qpq

其樂無窮 康狗

欣喜欣喜

7wp

家俊個位好靚

乜野快樂人生

傲行者收左工喇

雷狗

雷神好似影贏

13少漏閘

炒飯跑緊2400咁

係

好睇

9-3-2-8

拉叔贏

好好睇呢場

屌差少少

跑三四名想喊

又豬

無買都笑死，大師唔信莫雷拉就贏

進綵都贏 唔識賭

係
轉兩次彎都用咗力

世界級發揮

屌你韋達

閪拉好球

屌，一樣

贏G1 拉真係勁

輸撚曬

點解要咁樣 我睇唔透

Btw轉彎頂達少好正

真係莫雷拉贏第三場

9 3pq 都好好分 兩隻潘馬

13少都係

比拉叔劏左

重call

95蚊又幾好啵

金如意 對面直路唔係比人燒一燒 贏梗

幾時轉左重播腎仔要讀多次

應該係因為佢call錯馬

康神就醒，又跑3 4

快樂人生

係囉

勝在煌搞咩落到5班 西拉騎都咁冷

下場仲唔到係到全哥

喜盈盈 落到5十幾蚊

無跑錯, 入邊邊有位

屌 最後要左其樂wp

佢成日慢閘 好難捉摸呀

唔望清楚真係以為田泰安杜利萊騎

無呀 ?

跑馬地2200真係極具觀賞價值

成日換位 發力位又唔同

人走佢唔走,仲要俾精彩樂韻夾一夾

方仔隊際賽 步速慢就叫傲行者爆一段就收工

呢場金威利大機會

我隻其樂無窮 今次真係窮 p都冇

呢場要寶利
拖5 8 9

知道勝咁撚冷

跑法咁主動既馬都跑到咁樣

乜原來柏……黎架

試出水 金威利

公爵

平時其樂無窮走先，今次臨尾拉出大外疊追

/ R 4 七彩 / 28 / 1 2 1 0 2 / 尹普美😍
/ R 4 七彩 / 22 / 1 1 1 0 4 / 柏寶幸運如意

七彩如何？

大天龍落班 轉程 拖腳玩下

今日4埸d飛數都好平均下
拎唔中膽就中腳 中膽就唔中腳

屌金如意咁樣輸

留子彈買駿明珍寶先

一早買左條過關,輸左一關,仲有三關過
上場其樂無窮輸曬啲錢,今晚欣賞下算

無陰公..緊緊輸

呢場勝利公爵
做膽 拖埋金狗

跑少10米贏咗
不過佢係外地跑長途兩次都係輸少少

有福氣

飛快叻

R4- 勝利公爵
做膽 拖埋金狗

分析:
勝利公爵贏完 呢場入Q不難 可W
金狗 4班馬 落5班跑夠級數
仲有個4檔

心理因素 我頓因為頭先梗梗輸
一定好撚唔GUR 所以會去馬

R4- 6拖4
連贏+位置Q

腎仔開咪個下
潘頓打小圈熱身/member]

我頓

2

9》5 10

信心出擊

全部馬匠準....

一野攝入去

又何君堯

狗來

何妖

goallllllll

方仔D馬減分仲收埋過肥鬼

兩隻大熱披得1.3 1.4

仲未玩完

呢條毒瘤真係冇得頂

柒東呢場做足本分

無拖方仔

嘩追左咁多場用何妖先去

上次騎喜盈盈...

屌巴度臨尾爭兩步

睇唔到佢講我頓

知道勝可以跟進 蝕晒腳程都追到咁近

跑馬地之王

屌你喜盈盈上次唔去今次先去

孖寶好球

比何妖搞到無左一萬

巴度

咩結果？

田好過谷

上次潘頓塞車冇跑過

7 8 10 3

知啦

其他騎師 24分了

我頓好蠱惑 SIP入內欄 做咩呀?

搏鏡頭影佢唔到呀?
平時去馬就左手車輪BIN
呢場就入去塞晒車 ON9 BIN都唔BIN下

見到有進綵都唔醒水佢開飯

何君堯原來9叫左一下

下場咩心水

潘頓係咪唔識發揮隻馬

1.3

頓哥一鞭都無撚打過

食緊醫院健康餐
我返泥啦

成日咁樣4455 下場我又追

隻喜進典算

暴風俠加陣都唔知點算好
半銀行馬

唔肯定係咪隻飛快叻 直鏡睇條直路騎得hea到

紅褲點睇

去馬

1.8
1.0

天皇巨星

食屎啦方仔

活力勇士,運財之星

贏完又咁冷唔信又爆多場

大敗,莖菜小組查詢高伯新大敗原因
高伯新未能就天皇巨星大敗提出任何理由

1.9
咁要唔要好

谷草都馬王飛

金飯碗好眼訓咁

/ R 5 金飯碗 / 42 / 3 1 0 0 3 / J-Will55

仲度緊 暫時幾中意隻褲精神

飯氣攻心

笑死 頭dupdup
唔想開工

夜啦，早啲訓啦

好鍾意創凌雲
俾西拉都要拖了

有冇冷腳

魅力之子

3檔搭田雞都旺

劍凌雲

活力勇士,不過要遮住騎個個

湯美

知道勝 影輸

8行圈點？

買重佢P 肉都痛

8 9 1

喜進穩陣?

R5- 紅褲精神 膽
拖劍凌雲

分析:
1.潘頓咁狗 熱到咁真係屌唔落
2.紅褲狀態都唔錯 加上W完 有望打疊再贏
3.腳拖雷神隻劍凌雲 純粹唔信田雞 之後就數到去呢隻
信鞍上人

R5- 8拖9
連贏唔敢買 唔好太貪心
買位置Q就OK~~

熱門 喜進 靚

4-5 Q 食撚滑

2，9，12
2，12因爲見習有-7著數得黎 上場又有接近表現 大地和平上次俾人意外下近 點都要追
劍凌雲本身都靚 上次都追左唔少 睇好佢四班有1-2場頭馬 今次要俾西拉拎埋 好難唔信佢唔去馬

死啦 無啦無啦

2 6 8

我頓咁醒目 呢d馬咁熱佢點搵食 定D黎

要隻2冷腳先

暴風俠 小注

運財之星

信我頓不如信我拉

我澤

今晚入閘好迅速

4 落飛

拉西sure win

劍凌雲係呢組叫正路

2隻大熱輸死馬迷呀叔

可能中呢

喜進回到呢

大熱門今晚會全死

喜進幾多分係手

5 6 12 4

方強陣連中三元

西拉做乜鳩
又要搶馬又要亂咁騎

屌你老母

主場威力

天皇第二 cls

方強陣三捷

5 6q 5百幾蚊

睇尼第7場隻方仔都幾掂

細潘放得太快

好正

有五百元Q

隻天皇今埸追都有第二 痴線
收手了今晚

GOAL

goal!!!!!!!!!!

今場買女婿

燈到

細潘咁都執到P

仆街 原來佢要左劍凌雲

又要sem西拉beat
所謂西拉精神 就係團結
我哋西拉兄弟 自成一族
不但逼害馬迷 周圍搶馬
我哋會失第一 又會輸埋
入左馬會 就想買西拉
買左西拉就輸到瀨
問拉何所欲 問拉幾時申請解約
問拉何所欲 問拉幾時新解約！

下場 想要手到拿來p

李寶利係要冷冷地先去馬 終於搭到一次船

容癌其實點捉
有無師兄教路

[有心人勝利仔]十一月二十九日快活谷八場夜賽討論區 II

今晚最後一場 全日重心

R6- 馬功臣 拖 香江穩勝

分析:
1.西拉再唔去馬會比馬迷屌死!!!!
正所謂 馬到功臣

2.祈普敦呢個後生仔
我FEEL到佢有股氣 呢場會去馬

R6- 4拖7
呢場進取D 買連贏
完 今日最後一場

掂哂

好多人等緊你

日職開左9.5大未

補左7.5B 差小小
聽日先有足球水了

跟 ！
師兄好波

Chinghoball1001

Pish

10001

...